A0 女揮手區 (4)

大家傾到邊
返pt有d忙冇追post

A0 不可怕, 自己放棄自己先最可怕

被世界遺棄不可怕
喜歡你 有時還可怕

姐姐出現了

話咁快就第4個post LM

循例報到一下

pm

lm

上回講到 A0 有人 approach 都會縮,
睇睇上面篇文睇睇中唔中 ?
我就中到應晒

篇野個結論都係搵個人陪下會好 d.

果個係我
媽呀11樣中左9樣！
睇埋下面先

我

逃避依戀果度中到應曬
唔知點解篇野睇到有d眼濕濕
點解會咁

以前仲成日好自豪自己獨立乜都搞得掂,
原來有病
我真係沖沖下涼暈左都完全無打算求救果種人,
結果係入面仆到 bing ling bang lang 嚇死 roommate

A0 真係有原因的
應該真係有道唔俾媾的氣場

係 我之前仲一個女仔膽粗粗走左去旅行 完全唔明點解D親戚要咁擔心 明明自己習慣獨立一定搞得掂
有時屋企人或者朋友向我訴苦求安慰，我都覺得自己既理性有Ｄ去到尖酸刻薄既地步，極少同屋企人交流傾心事
多謝絲打分享等我知到底係咩問題

女友本身a0 21歲
未追佢之前聽身邊朋友話佢好pure ok靚
追到之後先知原來一直有人溝 不過無受

A0真係唔一定條件差 可能衰運

Btw仲識幾件a0女外表幾靚 但dry撚到成日痴仔
仲係未拍過拖

哪有女

絲打平日你地去開邊到玩嫁？

我諗大家同我一樣
都鍾意放工返屋

對吧

係啊姐姐
放學放工就返屋企

巴打一定條件好好

享受自己一個行街買野
但多數都諗好有咩想行，速戰速決
再唔會鍾意自己一個喺條街hea
同埋約friend出街呢
有時個心理好攰
另外我有一個地方好古怪
再係次次約會前幾日已經開始唔想出
但又應承咗冇得推

唔好意思，熱得滯，有啲手殘打錯字

我覺得我地可以做朋友
香港都俾大財團霸晒,
出街 d 野一式一樣好悶,
仲要唔知幾多錢去左租金道.
翻屋企攤屍最舒服.

btw 今晚撐枱腳
佢已經癈事我係道縮,
知我得閒直接 book 枱
好野啊

本身個人宅

我都係 唔中意冇目的咁行街
我放飛機放到我個friend放棄左我
再唔係就直接上朋友屋企hea 整下野食咁

去完旅行做左半個月廢青
熱到除左返工同返教會邊到都唔想出

我仲要日日裇衫西褲返工呀

巴打 TG PO果邊有無人加你

好慘 咪日日都出哂汗濕哂

無

早D出門口行慢D就唔會出汗

好熱喎
我原先有份工都要著裇衫
但太熱我自己慢慢由裇衫變t-shirt

Gel完頭都塌哂

我朋友有兩類
一班就鍾意行街買野食好野貴一貴
另一班就會一齊出黎玩下board games ，行下啲展覽呀，3d館

我已經越黎越冇興趣同第一班玩，好無聊呀

要見人，唔可以笠記老牛

我都有第一類朋友
我冇得唔陪佢行話哂都識左好多年

噴埋定形無壓力

返教會唔係應該好多男仔架咩

搭lift落大堂已經濕左

絲打你同事嗰度有冇update

男仔會唔會好啲
黎黎去去都係嗰一類
夜晚返歸打機類

但我唔好打機架

A0女肯同你出街代表咩

主動去ADD啲絲打

代表有機 好似係

真係唔好諗咁多
利申同過幾個A0女出街

肯上床呢

咁易主動就唔會A0啦

識左好多年 全部當我妹應該

佢知我對佢有意思

仲有做運動類 成日r我做gym

上左都唔代表啲咩啦

想俾你睇佢舉鐵
Show肌
出汗

a0條件幾好都一定有啲性格問題

認同

呢個post個啲...

冇興趣 覺得啲人練到好大隻好核突

鋼條呢

我老闆話我都著得多沉實，可以

未呀
我同佢都係一星期先返一日嗰度
星期五先再見

我的他都唔好打機
吸引

但唔好打機會冇乜朋友
冇乜共同話題
所以最近要學打機

a0 女好多都好難溝

邊有咁多絲打

下，唔打機都有唔打機嘅型
可以搞多啲自己興趣嘛

我啲興趣好毒摺
要融入返群體生活

唔好瘦過我就得

咩興趣叫毒摺

你百幾kg嘅話好難搞架喎

睇書 撚下樂器嗰啲囉
一個人柄埋喺屋企都得

係啊孤獨終老囉
邊有百幾kg

瘦都唔得

都叫做有興趣
我一放假就廢響屋企

點解冇a0男 post

落街跑下步囉

邊到毒摺姐
我都會睇書然後俾朋友話我偽文青

撚咩樂器？
我撚琴的

你開返個
其實依到都好多巴打

成日覺得彈琴嘅女仔好正
我打爵士鼓

成個LIHKG都係

打鼓女仔先正

前排俾a0男霸咗個post
入黎打個招呼

識樂器嘅女仔

矮妹又點呀

Sor

太得閒 無工返

返工忙到死

依家全職廢青

Exactly，好中，唔知點解會唔想去，我有時會pk到講大話放飛機

個個星期六日摺響屋企，但又冇野做，上連登睇韓綜又到星期一，日日俾老母鬧，呢排真係頂唔順咁悶，開始搵d野做下學下，eg 睇書，自學倉頡/advanced excel/word，不過都係自己一個

利申：最近fb/ig見好多中同大同結婚生仔，睇到佢地咁幸福睇到但個心up眼濕濕

撚琴 結他 鼓

我都係A0 不過係男

我啲朋友係笑我百幾蚊買本書咁撚貴
留翻黎買game仲好過
早排仲話我喺書展買成千蚊書好on9

我最後一日去書展
但想買嘅書無曬

當你身邊成班都係撚樂器嘅
其實撚樂器係唔吃香
成日話女仔中意男仔識音樂
點解我唔覺嘅

我都有啲書未買
最慘係去左但唔記得買
返到屋企先知原來冇買到

我覺會好加分喎
識樂器唔係必要
但會加分 識好多女仔都話識琴好正

我嘅意思係喺班玩開嘅人入面
識樂器唔係一件咩事

之前大學有個男仔不嬲都知我讀音樂
但有次咁岩經過見到我彈緊琴
都話同平時嘅我好唔同
但我平日返工又點會無啦啦有部琴俾我展示我嘅才藝呢

你讀咩
唔通我哋係同學

姐係你都讀音樂啦

我係喺學校倒哂啲野出黎摷野嗰陣跌左個我裝琴譜個file出黎
啲同學見到先知我有彈琴
但都係冇機會扮下野

我唔係讀音樂
但音樂係我興趣

叻唔切

雖則我唔係讀音樂
但都識讀音樂嘅人
我都驚撞到熟人

咁我閃囉

閃啦閃啦
你唔係豆腐我唔會留你

反客為主咁話喇喎

咁啱撞番舊同事
發現依家放工都會撞到佢
跟住佢會好主動咁撩我講嘢

日日都好期待放工

我覺得識樂器真係好加分
男仔彈結他

到我問返你做乜咁興奮

佢有書法男神啦
冇客冇主
我心繫豆腐

咁我答翻你我邊忽興奮囉

我覺得女仔彈琴好正
我私底下會加勁多分
有種難以言喻嘅吸引力
就算平時我對佢冇乜野
喺嗰刻我都會覺得佢好正

好記性喎

識3樣樂器係咪加爆分？

btw牧童笛計唔計 ？

我都覺 好羨慕識彈琴嘅女仔
好後悔細個坐唔定唔鍾意彈琴
冇繼續學走咗去跳舞

我覺得女仔識結他正
但可惜我連拍子都唔識數

會啊 如果唱歌好聽仲正

唔好咁我怕羞
繼續為姐姐集氣

我為你倆個集氣
好似啲鬥氣冤家
最尾一齊

你冧佢呀佢走哂音你都話好聽架啦

我同你掉返轉
我係學唔到跳舞而去左玩樂器
第一堂拉筯已經炒哂車
後尾覺得運動型唔啱自己
轉行文青路線
坐定定歎下冷氣 玩下樂器
好過出面跑黎跑去搞到成身汗

矮妹緊係彈ukelele
細得黎又輕 又係魚絲
好啱女仔學

A0女要踢多幾下先得嘛

我都同翻你集氣
其實我都識個男仔中意玩書法
好驚係世界真細小系列

我永遠進入唔到音樂的世界

然後依家已經乜都無
冇再跳舞冇再彈琴 轉行做廢青

唔試吓點知呢
不過唔一定要學識彈嘅 聽都得嘅

變左集氣post

豆腐絲讀緊書嘅？

係啊

我懶得追post
剩係啱啱知道咗你同連xxx打 好似好熟

我19你呢？
係咩

我20
下個月21

公司大把人上高登連登
user name都有人知, 暫時未有相認

我打死都唔會俾我啲同學知道我username

我已經有friend知
佢話見到呢個post入一入嚟已經知邊個係我

點解會咁失策俾人知
但我男朋友知我ac

太誠實咁講自己野

咁咪無得上連登暢所欲言

洗唔洗xxxxx我先

唔熟
佢打死都唔肯加我tg
我明明留左幾次

我得閒就會轉user name

我無開名架

所以咪唔知你係邊個

有咩

之前講太多都驚俾人認到

但實際上係冇人得閒留意你

係呀
其實我地一早就識

有呀
再留你加唔加我先

但個個都知千田反

周街講自己a0同日本妹
出哂名

原來叫千反田 我一直記住係千田反

死啦我眼殘
Down左冇乜點用過

好彩無乜朋友上連登

年幾前識咗個A0女仔，大家之後都keep住成日whatsapp、間中去街食飯

開頭我冇乜衝動想再進一步，但最近突然覺得佢好啱我(佢唔知的)。不過早排佢又好似有啲冷淡咁……但約佢，佢又唔會唔ok

其實佢到底想點？A0女仔係咪唔識handle呢啲嘢？我覺得如果對我無興趣就同我講清楚啦，我傷心唔起

有對象就去馬啦
A0都肯同你出街 實有d感覺既

如果你有感覺就主動啲啦
話晒都傾左年幾 點樣冷淡先？

傾咗年幾喎 快啲上啦
一陣friend zone 咗就慘

喂你A0咩
做咩走入黎

有冇A0女陪下我依個A0仔,教下我點同女仔social都好

咁你呢

我覺得有少少fd zoned嘅感覺

佢係好摺好靜嘅人嚟，朋友唔多。不過我聽佢近排都多咗同朋友行街，女性朋友居多。早排約佢去街容易過而家

我想講佢whatsapp一直覆得好hea，幾隻字就算，可能佢性格本身係咁。我最近都無chur佢了(唔係覆人一大段嗰隻，只係一句嘢分幾句覆咁)，情況都差唔多。

我成日都心諗，佢條件唔差，點會無人追？搞到我成日都好擔心咁……我壓力好大，加上以前嘅經歷，我實在傷心唔起

我唔係，但我好想知A0嘅女仔係點處理感情問題。條件又唔係差，點會無人追？但又真係好似心如止水咁？

講真，我寧願佢直接拒絕我，等我自己傷心一排當無咗件事算啦

講到尾，我啲心態都好似A0咁

豆腐加我

不嬲靚樣同出唔出到pool 就冇必然關係
緣份同識唔識把握機會都好重要

你個名

同班姊妹濕平
返緊份19 parttime
冇野做就宅係屋企

我都係
唔太鐘意應酬
能量值好低
不過出到去個時又覺得okay喎
幾矛盾

但返到公司有免費冷氣喎
呢個應該係返工唯一好處

對你唔反感
講詳細d

會唔會係咁
A0 都分幾種情況既

巴打買咩書咁貴
我買六本食譜
夾埋用左百零蚊
專買廿蚊個d特價書

唔會既
大家識樂器一齊交流下幾好
有共同話題

又會咁巧合既

岩呀
好想聽男神唱歌呀

其實A0到幾歲先開始有問題
其實本身做朋友好地地
但一Feel到人地對自己有興趣就會好驚想避
我覺得要真正交個心出去比人真係好難

利申: 18歲絲

新人

買左十本
小說 學術書 散文
乜都有

巴打你咁負面
有機都變冇機啦
比d勇氣上啦
同佢做一世朋友你甘心咩

好有文學氣息

你都識講佢又靜又摺又少朋友啦,
個 pool 細, 遇唔到岩既人咪無.

心如此水你可以搵搵 "逃避依戀",
但我唔肯定你果個係咁定係其他原因.

自己又好,
聽其他 A0 講又好,
其實都唔太識拒絕人

不過肯同你出街,
至少唔係抗拒你先.
去馬啦.

學術書睇開邊範 ?

太多經典想睇,
諗住 Thanksgiving/ Christmas sale 買部 kindle 玩下.

我都係 知道要改但唔知點改

其實係咪唔夠安全感呢？

咁既post都推到4個
如果個title係 a0男
我諗唔洗4個comments 就沉底

所以豆腐成日避我

身邊太多感情坎坷嘅case
搞到自己都怕怕地

依啲真係無得救
要自己肯踏出果步

same
可以睇番第一頁d link睇下自己有無中到
知道問題係邊係改變既第一步

但你對人有冇feel先 （姐係你避緊果d人，定係你有feel都照避）

無人

準備收工

岩先收工嘛

想問下A0 grad係咪以後都會a0

講下自己邊隻A0先

零異性朋友嘅A0

姐姐
幫你集氣先

聽日終於可以見書法仔喇
等到頸都長

留名睇包膠 加油呀絲

書法仔
一個星期見一次係慘啲嘅
俾個目標你
聽日攞到contact 好唔好

最重要係摸清佢個底
有冇女朋友

咁多位絲打好，初黎報到既，我係巴黎，有d野想分享下，順便問下咁多位絲既意見，我宜家wh緊，上個月識左個a0女，咁其實都同佢單獨出左3次街，佢由於7月中visa到期要返hk，所以我做左樣智障野，就係表左白。。。點知佢同我講佢宜家有鐘意既人，wh途中識，但無信心同人玩long d，所以放棄，話可能因為宜家有鐘意既人所以對我無feel無火花，話我同佢興趣似，但性格唔似。。姐係其實我應該算係收左卡，佢話自己係個怪人。。。話有人比佢更適合我。。真係想喊，結果佢返左hk了，但返左去仲有keep contact ，佢有時又會扔下相過黎，keep住都有chat，佢 fresh grad 未出黎做過野，都驚佢會比人恰，佢又無收我兵。。我仲有9個月先返hk，我應該同佢keep住contact ，再追多一次，定放棄算了，我自己都好迷惘呢

其實真係好難開口
聽日先見第五次咋

九個月後話唔定人地已經係拍拖九個月紀念呢
女死女還在 下個更可愛
利申:毒舌巴

摸清楚
豆腐冇男朋友

但你已經掛住人五個禮拜啦喎
你甘心咩

做乜啫你

做乜鳩呀連xxx打

但我其實仲好鐘意佢sosad

Sor lor ching

點解要xxx我呀

a0 21女揮手
雖然我好宅但係性格男仔頭俾人當bro其實我都好想要男朋友，以前日日t shirt牛仔褲，依家驚識唔到男仔都會著d女仔d既衫，但係都冇人對我有興趣注定a0

矮妹呢排點
分咗手要話我知

你係邊種宅先，宅都有分好多種

鐘意留係屋企睇電視同訓教個種

懶得打全名

唔鐘意出街個類？係未對你有興趣個d你唔岩炸sosad

做緊全職廢青
好sweet呀 唔分手呀屌你

我都係成日留係屋企嘅女仔
但好鍾意扮靚
可能花心思打扮下會岀到pool呢

未一齊就成日用想保護人嘅心態

唔出街點會有男仔識到你呢

嗯，的確係有d問題，有何高見呢矮妹絲

你啲player唔明架啦

A0女根本性格有問題

有冇絲打未比人追過

但你仲有9個月先返去喎
唯有努力啲keep contact啦 但唔好chur親

屌你 我幾時有player過

其實收左卡係未已經可以close file。。。無chur la，都係有野先拎出黎講，唔係9 up

有無絲打接收a0巴打

呢條女溝仔好叻
各位絲打有野就問佢

欣賞主動出擊既女仔，哈哈

絲打又係你
之前喺你post留過言

矮妹真係好吸引
就好似米八高佬一樣咁吸引

但派咗卡又keep chat喎 可能未洗close住掛

屌咪靠害 我幾時有溝過仔

大家黎開大阪有咩唔明or搞唔掂既都可以揾我，我好樂意幫香港人的

Thx a lot 睇黎你好猛料喎哈哈

嘩 呢到好似好多絲打

咁都認得

咁耐以來都係得1個人追過，不過真係同佢唔同channel始終唔想為打破a0而拍

有著下女仔d既衫，不過就唔識化妝個d

講得岩唔好為拍而拍

不如試下9個月唔搵佢，返嚟再搵佢食飯

我覺得輕輕打個粉底畫小小眼線已經好夠
皮膚好既話直情唔使

大家有冇諗過搵ptbf
有少少想試下

利申: 23 A0

晒錢

呢d野就無謂啦

咁樣好咩，求見解

唔好諗唔開啦，用錢買既感情值咩，留返d錢食左佢好過

寧缺勿濫呢呢樣真既，其實真係執下就ok，21仲好後生姐，一齊加油

好有愛阿大家

好記得你話你係一個極負面嘅人

極負面？你係未天蠍，真心一問

你係咪高登個位早川正義?

唔難嘅唔難嘅
你咪話一星期見得一次不如留個contact傾吓計囉
怕太急chur親佢嘅話咪循序漸進
問下佢有冇玩開FB IG個啲囉

9個月到時真係岀到黎 唔知講乜好

我問緊姐姐啊

唔好啊 如果你真係鍾意佢就Keep住contact啦 人哋都肯同你keep contact 即係唔反感你啦 就算到最後做唔成男女朋友都可以做朋友嘅

有冇返緊工既絲打?
想問下究竟出左黎做野之後可以點識到人...公司D男同事年紀都幾大
利申:23 A0女

…嗯？有仇口？

豆腐妹
問有冇女朋友仲難
好驚一開口佢就get到我想點

我反而覺得當見識下係ok

我之前返office又係個個三十幾
已經結左婚有仔女
好彩轉左工咋

比自己沉澱下唔好咩？

你用好平淡嘅語氣問囉
話你又要返工又要讀書又成日要返屋企食飯有時間陪女朋友咩

點會

今年去唔去睇moumoon?

間公司全仔 仲要日日ot 完全冇時間識女
23 A0仔

我都覺。。。9個月之後我連約都唔知點約人出黎 反感就無反感既，佢話我人太好，太識照顧人，可能我就係衰太好人。。。

如果唔怕惹到痴線佬的話
係到留個tg, 大把仔揀啦

本身十月底飛日本，佢開十月頭中，所以無再請假去睇啦。
希望佢加開幾場係十一尾十二月頭淡季，就飛一個五六日去睇

咁真係要參加多d活動。。。要靠fd搭fd識

擺得耐係咪好易玩完

我仲諗緊今年去唔去睇大塚愛, 今年場love is born係生日正日開, 但個場唔係日比谷

呢招好似好勁 或者攞咗contact睇下佢ig有無女女

喂，呢個位已經無唔去原因啦？

冇乜印象有講過tim
不過我都算係負面既，我好鐘意將所以野做完最壞既打算，俾定心理準備自己所以最壞打算就係識唔到男朋友

我雙子架

會唔會係佢覺得你太chur啊

係

我起左佢ig
一張相都冇

Fb就set 左唔俾人睇

撻返著唔得架咩

咁可能無喎 用埋豆腐絲嗰招

又唔洗下下咁負面既，咁做人好辛苦我覺得

其實都係。。。我追左一個月都無，但我個時覺得唔做d野，就由佢返hk，好似就會玩完咁，佢有話過佢係慢熱既。。我宜家唯有慢慢黎

難啲啫

每日傾真係好易習慣咗個男仔
你咁講喎 咁我都搵佢每日傾咪得

如果本身唔算好熟呢

日日傾d我覺得ok既，但要下下秒回就好chur，有d人又要求你秒回先覺得好傾

岩啊 姐姐勇敢啲
踏出第一步之後你就會輕鬆啲

你依家係每日傾緊？
點解你會又見到我係嗰個post

Chur住人秒回嘅就真係 有feel都變無

我試過比個女仔問你可唔可以回快些少，我鐘意秒回既感覺。。。我即刻唔多想再同佢傾

搵我啦

最後嗰句笑左

進取姐姐

你地做邊行會咁難識男仔

我做工程完全識唔到女

紅巴路過,你地繼續

不如開個a0 tg group

本身無傾開就冷左一排
容唔容易撻返著

你係呢個post都好進取呀

唔係室外場

我覺得要睇多唔多共同話題，多就好易

連xxx打

我好窮 收平啲得唔得

佢都幾自我中心

免費ok?

千反田原來你做呢行

岩既話免費又點話

機會係要自己爭取架嘛

但人地唔理你

多謝姐姐幫我集氣

咁爭取到未

佢add左你tg未?

我 24 仲A0
但唔知點解都唔係太恨拍拖，係咩有問題

做咩啫你
跳夠制未

幫你集返姐

暫時未有人撻得著你啫

聽日加油呀

衰野唔講啦

未搵到岩既人姐

雖然唔係太知咩事，但都加油呀

多唔多異性FD?

日日番intern 放工就番屋企
搞到自己無咩social life，本身社交圈子又細
基本上運動已經成為我寄托，最開心既唔係打機 ，係練波

其實個人都幾social，男女仔frd 都多
但而家同d男仔frd 疏遠咗，因為唔想佢地啲女朋友誤會

好吧

其實咁做啱嘅
咁識多啲唔同圈子嘅人？

唔好再比藉口自己
A0無資格搵藉口！

咁會唔會想識其他新朋友？

去左幾年, 坐隔離個個都係麻甩佬
未試過有日本妹坐隔離

想去日本武道館睇band show

其實我最後咁多年剩係睇過一年台北場moumoon
去到幾年已經好好 至於日本妹...坐係你隔離又可以點

日本妹好多都樣衰

係，但好識化妝

有一次打風你去唔成

老老豆豆，真係無諗過有人會記得...

少少緊張tim
眼光光

intern一星期返幾多日?

逃避依戀type可以點算

有fd啱啱出pool喇 幾時先到我

求介紹

無架, 始終都係要靠自己行出去.
說到底都是唔敢交個心出黎.

不過帶眼識人囉,
本身都逃避依戀,
再俾人插多刀會好傷

我仲慘過你 27 A0
唔係唔想拍拖 係無得比我拍
無對像 就算有對像 都一早有另一半或我唔係佢杯茶
亦都無感覺到有人approach

好可悲............

毒撚咪幾好囉

想問如果有細過你地嘅男仔追 會唔會有抗拒？

我本身就麻麻dee dee
除非佢好鬼成熟啦

有氣場咪 approach 唔到

係連登搵個PTBF
你做返佢既PTGF咪得囉

雖然我係巴，不過i know that feel

我成日俾人話似日本妹 係咪即係好樣衰

我反而鍾意姐姐 最好大1-3年

大家都咁諗，點解唔比個機會大家呢

搵我

同時俾mk,毒撚,sporty仔仔溝過
到依家仲係a0

我鐘意留鬚既男仔

姐姐有書法哥哥
其他人仲邊睇得上眼

午安咁多位

我雖然係巴，但一直都冇approach女仔，其實自己想拍拖，但總係未搵到一個啱自己既女仔，係咪我太被動，我驚主動啲女仔覺得我狗公

睇過

怯，就會輸一世

佢就返

岩岩佢冇拎袋
手拎住一本教科書大嘅書返黎
好似教書先生咁

岩岩諗住叫佢俾啲作品黎睇下
佢怕醜
不過佢依加坐左喺我附近睇書

識一個性格好男仔頭既女仔
都出到pool
其實男仔頭的話可以同男仔玩得close d
感覺好似易接近d

做住朋友先
起碼佢唔會為左令你死心疏遠你

對

仲以為出嚟做野識多左人
圈子大左易出pool添
唔想一直A0呀

四圍都識到人啦
係睇唔睇得啱啫

樓主仲未揾到適合既人？

唔好發夢，圈子只會越來越細

出咗黎做嘢冇咁容易識到人

想呀，但好多新朋友都係拍緊拖
同埋大咗，識男仔朋友好似一定有意思咁，如果唔係對方唔想同你熟...

你覺得自己要求高唔高？
我以前覺得唔啱就唔好嘥時間，但係而家會諗不如搵過都OK嘅試吓，可能咁先至會知自己真正鍾意啲咩人

有冇巴打可以形容到個氣場其實係點
係咪啲男仔覺得我一識佢已經有bro嘅感覺

集氣集氣
點啊依家？

A0巴入唔入得黎傾計架？

都係未問contact
但佢岩岩寫咗我個名俾我

樣衰既人會有不能接近既氣場

一個名夠你開心一個星期

好開心
岩岩都係一齊放工
一齊到分叉口就散

當書簽啦

八掛下,
寫中文定英文架 ?
其實我都有寫開英文書法

中文呀

Sad but true

如果拎去過膠係咪好變態

你想咪過囉
如果俾佢見到你過左膠,
應該都估到你冧佢.
好似係

其實有人欣賞自己 d 字都好開心

唔會俾佢見到啦

想問大家係唔想拍拖多定點樣？始終覺得女仔如果想拍拖既話係容易好多

好sweet
絲打a0？

擺喺枕頭底瞓

圈子細 而且好難對人有感覺
鍾意嘅人都對我冇興趣當我係兄弟

唔係做甩入黎

不過佢未必係好sweet咁寫
只係佢問我想睇佢寫咩
我就話我個名丫

叫春懶感性POST?

有無讚人寫得靚呀 ?

絲打進展好好

圈子呢樣都係既 畢左業就好難識到新對象
識落既又難再一進一步咁...

感覺出到黎做野識到岩嘴型既人唔多咁

有呀
:嘩好靚呀！
佢:好少寫呀，唔係呀
:靚過我自己寫呀

正常 人大左心態又唔同以前

好有初戀feel
對方為你整少少野就開心好耐

我係識唔少人，都冇乜feel，可能眼角高得濟，又或者好厭倦，畢竟次次識左女仔都冇乜念頭想繼續，因為唔岩feel同咀型，所以一個個咁流失，之後就算識到新既，都冇乜動力繼續

利申：巴

以前有要求咁又點⋯ 但以前都唔覺有人approach :(

未知初戀感覺係點呀我

好多絲都其實好細
A0都無咩唔好呀
等得愈耐愈清楚自己想要咩人
可能第一次拍拖就結婚幾幸福

聽人講話暗戀仲開心過拍拖.
人地做少少野,
甚至一句說話都開心好耐.
你以家就係咁

同個女仔曖昧個陣
我對佢微笑佢都笑得勁甜

a0撚
唔好話溝女，識都識唔到

同你一樣 23AO絲
公司因為工作性質少男同事

佢今日想約我出去食飯
逃避型既我又開始驚

你有冇應承話去先
如果鍾意就去馬啦
好機會喎

我未覆佢呀
冇禁入去藍TICK
但唔知點解好驚兩個人獨處

佢可能仲緊張過你依加
見你咁耐都唔覆

有排我果個約親我都係覆個 emoji 就算.
搞搞下佢知我籠野,
知我得閒就直接 book 枱算
逃避型真係好鬼麻煩

有無 d 玩具仔, card game ,
到時真係尷尷尬尬咪拎出黎玩下.

工作性質多女同事 但大多都大過我唔少

你對佢有冇feel先，有feel既話就去啦，佢可能會同你表白

下表白 求神拜佛佢千祈唔好咁做啊

依家算係知道左有逃避型呢樣野
嘗試逼自己改變下唸野方式試下先
為左唔比自己亂唸落去已經應承左話去

我唔想再比呢樣心理陰影控制我

放假真係好悶
有冇人可以同我傾下計

邊有咁快

你地約出去會唔會好驚
特別對方係 social型

去啦 唔去永遠開始唔到

次次都係得樓主應我
其他人永遠skip我
覺得會係機會但我星期六日放假又見唔到了
諗緊點r電話
但以佢個樣唔難有另一半
之前有個同事都話佢係_神

跟住之前講既嗰位我知佢下個sem ttb但唔同科好難一樣
不過都無人理me都係講下姐

唔同異性單獨出街
放學一齊食飯另計
講緊專登食就真係唔會
所以a0至今

係咪你地A0女既心態黎

有人 social 好過兩個一齊唔講野啊

有無咁多a0絲呀
利申 a380巴

同初戀男友一齊2個禮拜就散左
初吻都未有
覺得自己是A0

利申：24歲絲

食餐飯者…乜料呀你

舊同事但唔係識咗好耐？
但都幾好喎聽落
日日撞返都吹水
有冇一齊行去搭車呀
問佢攞fb 啦

咁守規矩

水到
A0又有咩好怕喎

孔子曾經講過
初戀無限美

A0巴
想知A0絲點解次次都隔成個幾兩個鐘先覆人WhatsApp

介唔介意講下原因

男仔角度出發
個男仔好毒好靜
個女仔好social
咪會覺得個男仔好廢囉

會 所以成日諗藉口放飛機

真係冇一兩個鐘夾到？
唔一定要學校見既

孔子都有初戀

有個好social嘅女仔約我出去
我依啲 毒撚怕醜仔 淆底唔係好敢出去

20:21

出左先啦
點都有d野袋返黎

耶穌都拍過拖

咁你要問下史提芬周

史努比我就識

唔想A0就把握機會，練習下
你話無乜所謂咪返屋企摺。

真係袋啲話題去準備傾下，自己對下鏡講嘢之類。

利申：A0，上面係朋友比嘅建議，但我無人約

有女約

佢放學都番屋企食住家飯
得閒又打比阿媽
一係又番工番一日
一係就睇股睇一日
我將希望放響舊人度

agger 就算今次柒左下次就會柒少d

咁都唔識小心人地以為你是新商趕人

嘩
諗緊有乜講
次次都係番乜啊
做乜響度之類
諗住問其他朋友拎佢電話

直接問佢啦

做唔出
點問
諗緊叫佢幫我做d嘢
然後合理化件事

知易行難呀豆腐妹

如果我係player可能已經搞掂埋
可惜我只係A0 肥毒宅

做下運動 改變下自己

我都明 我都係繼續集氣啦

呢到有巴打狗衝你

不嬲都係衰心態

…唔好咁痴線啦。
宅同player中間差十萬八千里…
同埋，唔想A0就唔好成日掛係口邊

無對像又慘
有又慘
依家覺得
可以做朋友其實都好
但有d朋友原來係有目的
就會好傷心

屌... 好唔鍾意呢啲女

無對像幾好
有都唔錯
可以做到朋友就最好
就算有d朋友有目的
都叫認清楚

正能量

A0既各位，係公認靚但無仔既有幾多個

你地會唔會驚到有時藍剔咗個男仔

正常唔會睇

我當人朋友
人地目的原來唔係做朋友

唔係講表白
即係我generally 問

點解驚表白 你鍾意佢
佢同你表白 唔會覺開心咩

但有時都會諗,咁鍾意
如果散咗就乜都無
唔講可以KEEP住做朋友?
可能會咁諗
但如果我鍾意既人表白,我可能開心到睇完暈都未定

我個 A0 sad 過你.
鍾意條仔在先,
佢約我出黎梗狗衝啦.
出到黎愈抽愈多水,
跟住又唔理我,
等 message 等到癲.
再約多次出黎問佢咩關係,
佢話朋友囉, sorry 囉
幾日後有朋友見到佢拖住第條女
點解可以賤成咁
我又點解會蠢到咁俾人當狗咁撚

exp+20 下次再努力！

連續遇到幾個都係咁
又同你傾心事又同你講秘密 最尾原來當你係垃圾桶
次次都係得我關心人 但係佢地對我啲嘢就一啲好奇心都無
好喇 我淡出喇 佢地又主動搵返你喎
好攰咖

問左，佢唔係A0。

睇嚟個世界A0 既女仔絕哂種

點解要執著搵A0女仔？

唔想用二手野

anyone可以同我發展？

之前讀書有個男仔都當我垃圾桶
仲話我喺佢心入面就好似屋企人咁重要
重要到呢。。。冇心事就冇揾我大半年喇已經

我發現呢個心態真係得a0有

六年前識左個男仔
三年前互相鍾意
一年前諗住同佢一齊 點知佢識左第二個
到大學 因為放唔低佢 有人溝都唔敢開始
依家圈子冇乜男性 呀媽日日問拍拖未
仲有好多好多煩惱 身邊冇人可以講 好辛苦

想大家水平均等D 姐

但係咪即係拍過拖就一定唔會考慮

唔係，不過試過比女人拎嚟同佢EX 比，即係無哂癮，最後無揾大家。

我有fd話諗到對方同ex錫過已經覺得好污糟 所以一定要識返a0

爸爸媽媽夾攻

我又毒又摺 佢地話擔心我做老姑婆

最衰係我諗住做朋友
佢地唔止想同我做朋友

又要講
唔好咁痴線啦……

六年前佢係咪叫Peter ？

個樣係咪有d似黃宗澤

比人捉過去相睇
個女仔係籮底橙仲要港女格

我呀媽唔介紹女仔比我

圈子細可以點

唔係我老豆老母搞，係佢地D八婆親戚搞呢味野

完全唔理解呢啲 勁尷尬

我老母都成日擔心我嫁唔出
係咁介紹人比我

其實咁樣唔好咩？有人介紹都係一個機會呀

但介紹果d都唔係太好呢...同埋真係好老尷
好似我真係一定嫁唔出先要揾佢地咁

冇相睇吹到有氣場唔受溝

女仔男仔都係 做下團體運動 鍾意行山咪行山 學下運動 龍舟、帆船、風帆、獨木舟 上下堂就識多啲人啦

我帶望今年內可以搵到個男人
我已經係男性面前努力做自己
因為俾人話過我熟左之後覺得我好有魅力
但未熟就覺得好悶我份人就衰在太慢熱
係新識異性面前完全唔敢講野
好驚出醜所以成日唔應淨係傻笑

我好想要個男人呀～

樓主同我行為同性格都好似，自己做到既野就唔想麻煩人
所以都係A0

今年內三個字講左幾多年

廿幾年

絲打好慘
條友都真係幾賤
唔鐘意就唔好拖住人啦

其實朋友都可以互相關心架
特別係女仔
同朋友whatsapp吹水可以吹幾粒鐘
我覺得傾心事唔算flirt

有d可惜
點解會拖咁耐既

當你好鐘意一個人
應該唔會咁介意佢過去既

我都係咁呀
為左出pool一定要改變下呢種性格

我都唔知點解
不過依家放低左就唔諗以前嘅野
連細妹都同我講 叫我扮下靚先會出到pool

黎個A0囡一齊升上A1

好似 如果真係唔識應機 可以試吓講 真係架 點解嘅 你好叻 都ok

利伸 我覺得最重要係靚女

A0 男 入黎留名取暖得唔得

可能未得閒姐
唔好咁sad啦

不過有d樣唔差既靚女都冇拖拍喎

你？

頂笑9我
朋友呀
身邊唔少例子

22a0巴憤怒留名

我講真人真事你都笑我FF啦

追我個男仔好矮，接受唔到

問咗個女仔拎電話,但佢話畀ig我,即係點？

154cm?

做咩咁憤怒
希望在明天啊巴打
唔洗灰心既

我的朋友不是我

你唔靚咩？

起碼有睇你story既
盡量唔好chur佢啦
等佢覆會唔會好d

靚呢個講法太主觀啦
我覺得自己普通人一個
唔靚唔柒囉

想拍拖但知自己冇乜條件，要努力

得165
想男朋友180

又係180

連登仔普通樣

利申：柒過佢地（好似係）

生得矮係咪只可以接受現實 一世A0

絲打幾高

王祖藍

又180 收皮啦

見證女人發姣

發咪發囉 睇住來
我從今日起的起心肝咁去發姣

對住男仔姣姣地先殺食

努力做自己係咪問題所在

其實冇180都起碼175以上啦

我同絲打身高差不多
不過都想男朋友高自己一個頭
呢個要求唔算好高姐
香港仲有好多高既男仔既 應該係

+1
努力增值緊自己
不過好多時女仔講feel比較多
未必齌睇條件既

姐係點

我168
覺得

我168
覺得 183 是完美的
又唔會聽唔到講野,
著住高跟鞋都仲會高我少少,
一齊行出黎勁霸氣.

不過搵起男朋友上黎都係放棄罷
高佬搵晒矮妹
求其高過我都收貨了
搭電梯陣自己企落一級 FF 下算啦

21 a0 180-巴憤怒留名

各有所好姐 高佬表示 鍾意長腿多過矮妹 你有機會㗎 唔好放棄

已經做好自己會A0終老嘅心理準備
目標係生存到依個世界再冇會因為我離去而傷心太耐嘅人嘅日子

而家仲有女A0?

算數啦,
高佬多女埋身,
到時我又無安全感.
仲有好多野緊要過身高的

點解依家埋身既都係有女既?
係咪玩9我

你都識講好多野緊要過身高啦 所以高都唔一定多女埋身 本人就係一個好例子 唔識同女仔溝通一樣都係死罪

到你做到果時就唔會想咁。

想識a0女 住九龍灣

又做咩咁憤怒

因為你唔靚

長腿here
表示心情興奮

關咩事

你個名呃左人

Exact7ly, 高佬但係毒撚咪一樣冇女仔會理

唔關事 我都唔識

巴打搵你吹下水當練習同男仔傾計得唔得?

其實個同事真心靚
無心動但想多個朋友
真係同靚人傾下計
一日既煩惱都無曬

工具人

小妹係度

A0絲打
中學讀女校，除非熟咗，如果唔係唔識同男仔相處
知道有人approach自己又會好驚，跟住就避開佢
好想改但係改唔到

追緊呢type

A0通病

叫人點追你地

96巴 180 低下醜男 機場返shift 長期空閒 鍾意自己煮飯 我最大嘅特點就係冇特點超級普通人 係咪因為真係太撚普通所以冇吸引力

唔想成世A0但又驚生保人份人又靜 都唔知點改變自己好

清暗瘡 減肥先

試過迫自己接受佢都係唔得

做朋友先，慢慢地好似好啲，應該係，我都未試過

呢啲女同人做朋友都淆

feel到有人追 但唔識filrt人 同埋對方進一步 就驚
利申 22 a0

Btw我改咗名 又話追緊呢type嘅

其實成日都話驚，究竟驚乜？

有咩方法擴闊社交圈子

參加多啲活動囉，男嘅就勇敢塔下散

A0 巴 Fuck my life

A0巴
想問下女仔係咪真係咁難接受到細自己5年既男仔

A1 巴招女友

睇個女仔咩年紀
好似我咁就一定接受唔到

我都接受唔到

點解得返巴打
我啲姐姐呢

我21 條女26

唔得啦
我當年都試過
唔好諗喇

係呀 屌兩句啫

絲
絲打幾大

明明我都接受到。。。。

咁你進展如何

19

我21 算係姐姐啩

做朋友我又冇咩嘢喎

有幾多個話做朋友真係做朋友
A0女就是stubborn

姐姐最近返工好忙
未追得切post

唔識進一步 淨係傾計 之後就比人friend zone左 a0巴

驚會點

咁我真係冇你咁居心叵測

應該咁講
A0女一feel到人地有啲嘢就淆
就算自己都ok

何而見得呢

鍾意同被鍾意都太奢侈，
我亦都知丘比特支箭永遠唔會瞄準我，
因為我同戀愛無緣，
依個世界冇緣份就講咩都假。
到冇人再咁在意我嘅一日，
我就會去個唔麻煩到人嘅地方離開。

你幾歲？

我係巴，其實我都係想搵個女朋友，好好咁愛佢，穩定咁發展，甚至係結婚

今日佢whatsapp 太陽的後裔既劇照比我
問我佢地2個襯唔襯。。。

A1仔 單身左5年 好仔一個

尋覓女友

做咩姐你

算好㗎喇，都唔係留tg

覺得呢個世界好女仔+正常樣+仲有處既女仔已經唔多 識既女仔樣ok既都好多唔係處 非處都唔考慮 諗住搵唔到處女就單身一世
利申：一米88 中上樣

姐姐返工加油
星期五有得見書法哥哥

其實d女仔介唔介意處男(如果個女仔非處)

我都想知

今日返左工替人
無意中知道咗佢電話
不過唔會無啦啦揾佢啦
唔係佢實以為我變態

聽講處男破處要比錢 是咪姐係話d女會介意

我識唔少呢啲女仔

係你在灰暗中面前提180係大獲了

我唔介意
大家食大家隻豬一定好開心

你d friend係你心入面唔係真friend

我對大學同學同你一樣會攰
中學d老死唔會

二字頭
心理年齡六至八十

收皮啦一米88中上男神
你呢啲唔係叫處女情意結呀
叫處女潔癖呀dllm
非處嘅唔考慮
你同個處拍拖定同條女拍拖呀
俾你溝到你咪又係扑佢
要搵處去產房排隊啦

你試下又扮無意俾佢知你電話囉
睇佢會唔會主動搵你？

我同佢個職位好難調轉佢要揾我喎

放工約食宵夜得唔得呀
如果佢媽媽再煮左飯就約下個禮拜囉
食個飯傾計互相了解直落交換電話啦

佢咁乖仔
唔知得唔得

今日冇佢
好難過

我都177架

講180佢會鬧人架

睇條女本身高唔高架啫

身邊有幾個a0朋友
唔打扮又肥個d極端例子唔講
正正常常都有人approach
但前提真係要social多少少少 唔好咁怕醜
唔好太快諗太多 人地係咪鐘意我呀點點點
慢慢了解下 反而無咁易比人呃
有a0朋友一鐘意人就沉哂船咁
其實人地只係玩玩下 拍拖唔係問題
要識保護自己 尤其女仔
唔好無視人地既缺點又沉哂船

想講個例子 有個女仔朋友幾靚 小肥好大波
好多男仔朋友 但就比人當bro
男朋友見過佢一次就話佢太粗魯
咁佢的確比較豪邁既
所以你地都要間唔時柔弱下
咁男仔先會幻想你做女朋友個陣係點

大家加油

心理準備同想，應該係兩回事?
一個人可以係習慣，又可以係選擇。但如果你一直都只係A0，就唔好呃自己係選擇一個人。

同埋...好奇想知點解覺得丘比特唔會瞄你?

點沉船法

前兩三日返工比人抄左牌 話遲啲揾我傾下計 但一直都無揾 係咪收得皮

其實女仔a0有咩好驚
香港女仔樣普普通通都會有人溝
相反男仔就真係難喇

好懷疑自己係咪打錯電話號碼比佢

不能同意更多

成班老處

衲dee 我細細個就聽過你個名

巴打搵到鐘意既人未

睇黎未

唔好咁灰啦
緣份係緊要
不過機會都靠自己爭取架
唔通會從天而降個男朋友咩

緣是天意 份是人為

點解有處女情意結
你食左人個處
轉個頭咪又係飛人
就係因為你呢d人搞到冇曬處

之前又話自己167既

我就正常樣+乖就得

中三都唔止啦

最弊係溝我既我唔鐘意
我鐘意既唔溝我呢

咁你會唔會考慮下主動出擊

唔好諗唔開呀
初戀得一次
留比真心鐘意既人啦

鐘意人係咩感覺？
好似D漫畫咁心跳加速？
成日都覺得自己鐘意自己多D

愛我的人我不愛
我愛的人偏不來

A0絲通常幾多歲

有冇A0女對 教書男仔有興趣

連登仔對正常樣既定義

冇呀我淆底
不過要我同個唔鐘意既是旦拍下拖先
我又唔甘心

誰來愛我 小心愛錯

教書應該好大個市場喎
大把單身miss啦

十到尾

A0柒頭出來了

比個男仔覺得你鍾意佢 佢就會留意你 慢慢佢就會愛上你 你地就一齊㗎啦

成日諗起佢 想見到佢
覺得佢係咁多異性入面係最好既
暫時淨係諗到咁多

大你一年 等做魔法師

但係好似冇咩靚女
以前有 幾個女仔追 但係因為唔靚到拒絕曬
可能因為 咁挑剔 所以而家都係a0 可能真係自己攞嚟

同類相認

點做到

靚女應該唔洗主動
已經大把狗公癡埋去

想拍拖但真係有心無力去識
有時都唔知係懶定已經習慣自己一個人
愈大個 唔好話仔 人都唔想識了

秒回wts 同佢分享自己嘅生活 暫時諗到咁多

A0好似都比較慢熱咁？

佢從來冇主動搵過我
我都想秒回呀

突破盲腸， 自己又唔係好主動個type, 真係好想改變自己

好多事習慣就好 自己都搞得掂
已經成為女漢子
放假只想靜靜地係屋企度日

你主動搵佢 都係一個令佢覺得你鍾意佢嘅方法

究竟緣份幾時到

你主動下啦
係求過於供既情況下
實出到pool既

然後比佢拒絕我
fd zone我
或者當我水泡

男仔無咩所謂

其實所有情侶做情侶之前都係朋友先 FD zone其實係無問題 之後係水泡嘅問題 熟都未熟唔好諗咁長遠啦

男仔主動啲真係易出好多

屌真係好驚比人追，點算

男

唔追你囉
我都唔想嚇親你架
男神唔好唔要我

你又岩
咁多朋友既人出pool機會應該大好多

都唔係㗎 多朋友唔代表個個都相處得好好 甚至可以發展做情人㗎嘛

其實真係無中意唔中意

比人追個下已經好驚

如果我唔比反應會唔會好衰

又唔會嘅，比假希望咪仲衰

或者我應該點做

同佢講我未ready？

但係我覺得永遠唔ready

都幾仆街

有無人試過鍾意一個男仔但係反而會避開佢對佢特別冷淡 ？點解會咁？

你係男定女

女

你驚同佢開始？

到無咗就

又唔係既 係暗戀緊佢 好想同佢講野 但我有時見到佢都唔會打招呼 一大班人食飯明明佢則邊有位都要隔一個坐 諗起都覺自己on9

一直都無 都feel唔到對方有鍾意我 未鍾意佢果時同佢相處仲自然舒服

女追男好易 除非你好差

又真係幾差

對自己有d信心啦
有無keep chat?
有無同佢單獨出下街咁？

我地同一個圈子 通常出都係一大班出 whatsapp都係group chat多 無啦啦單獨傾好怪

唔好咁stubborn 啦

借d意單獨傾下開個話題先
跟住keep住chat多幾日 應該就習慣成自然架啦

唔明咩叫呃自己

因為每次同鍾意扯上關係，最後都冇好結果
都起碼發生過五六次
覺得係個天話俾我知，與人相戀這些機會不屬於我

唔好啊 你絕對會後悔架
除非對方都唔鍾意你啦 如果唔係會好辛苦

要男朋友應該唔難嘅 但係唔想咁樣隨隨便便

依個真
初戀真係無可替代 唔好亂黎啊

會記住佢講過咩
每次有message都會睇係唔係佢搵你
特別留意佢 甚至會特登為佢set個特別通知
佢一句野你可以諗幾百個意思出黎
為咗佢真係可以委屈自己到唔開心
更進一步就係有性幻想

感情台

我係男人都係

現實生活未見過a0 囡

唉真係搵個大家戀愛經驗相近既對象都咁難

未係時候姐

個時候越耐只會越差越遠
當大家都好有戀愛經驗既時候,我就原地蹅步,想死

正常22-23歲應該都要有兩三次

我係唔正常啊,我得一次咋

好過好多人

鍾意人有分男女架咩

[quote點沉船法[/quote]
即係岩岩一齊已經好訓身
但其實都唔係好了解
佢經朋友個朋友識 識左先一個月

即係岩岩一齊已經好訓身
但其實都唔係好了解
佢經朋友個朋友識 識左先一個月

識親啲唔錯嘅阿sir都結曬婚

我未

巴打幾歲？

踏入3字頭，雖然似23歲呃到人

hi

A0又有咩好怕喎
優勢黎

女仔可能係，但男仔...

講呢D

講得唔啱？

好岩

不要再說了

起碼一齊到

我識親嗰啲九成九都係入職前/入職冇耐就結左婚
一做左老師仲邊有咁多時間拍拖識女仔

但我識有個阿sir 食左女同事喎

咁我都識一對靚仔靚女老師結左婚既
不過少數例子黎

你地去到邊一位會覺得個個人值得你投放感情?

但老師同其他工一樣 hea都可以hea住做 應該唔會完全無時間拍拖呀？

無 無啦啦就會鍾意左人

相處起黎完全無壓力

無一件事話者一個時刻佢做左d野令到你認真去諗佢就係個個人?

係有好感的人面前通常都會儘量表現自己最好的一面，算唔算壓力的一種?

當佢都真係對你投入感情既時侯,我都會
我覺得拍得越多拖既人對感情越盲目,如果我同果D人拍拖
永遠都唔會夾得黎,永遠佢都會係付出最少果方

我覺得個個壓力係要成日搵野講搵野做，真係好大壓力㗎咁，我個ex就係咁，我同佢一齊左之後先知唔夾，我毒撚黎會睇下劇，打下機咁，但佢就完全無興趣，所以就唔可以用呢啲做話題，之後一齊出街好多事都無咩講，搞到我成日要諗有咩可以做話題，搞到我好有壓力

成日覺得拍拖之後要諗節目，耐唔耐又要俾驚喜對方，一諗到呢d就覺得好有壓力

其實如果兩個都a0 有矛盾比較難解決
當然唔係絕對 同年紀比較有關係
如果拍多拖再加埋廿中至廿尾
係會舒服好多 至少圓滑好多易溝通
我又唔覺得拍得多拖付出少
至少佢知點先令到你開心
比較識handle感情問題
我好怕a0 通常都收收埋埋唔表達

同意，拍過拖的人有經驗比較識得相處

26歲 A4

睇人啦,我就係遇過D好有拍拖經驗既人,完全相反
一D都唔圓滑唔易溝通,可能就係因為咁佢先失敗咁多次拍咁多拖
同樣多經驗,佢更加識食住你,更加識講大話,有好有唔好

同埋好多野所謂圓滑,到到最後好似只係一D好純熟技巧咁樣,有時你都唔係好覺佢係出於真心

話你聽女人寧願要男人食住佢、呃佢
都唔會要個廢男

係丫,所以咪話男人A0真係等死囉,女人真係無野好驚

真係豬扒都要溝返個

我唔認同, 寧願 a0 都唔要溝豬扒

留意番我講嘅係質素唔錯嘅老師
認真工作嘅人一向都係比較有魅力

又有樓

同埋好多野所謂圓滑,到到最後好似只係一D好純熟技巧咁樣,有時你都唔係好覺佢係出於真心[/quote]
如果拍咁多拖佢都無進步就算9數啦
愛一個上一課 實會有好多成長
圓滑呀 唔係唔真心既 驚hurt到你
或者講完又實會嘈咁 用個你可以接受既方式講者
同做人一樣 太率直唔會有人同你夾到
伴侶其實係最親密既朋友
你都唔會想hurt到佢架嘛

如果拍咁多拖佢都無進步就算9數啦
愛一個上一課 實會有好多成長
圓滑呀 唔係唔真心既 驚hurt到你
或者講完又實會嘈咁 用個你可以接受既方式講者
同做人一樣 太率直唔會有人同你夾到
伴侶其實係最親密既朋友
你都唔會想hurt到佢架嘛[/quote]
同埋大家生活咁攰 同個醒目圓滑既人相處
真係慳唔少力同順心d

我中意老師

forever a0

老師有權威都好型
好鍾意聽人講自己在行嘅野

無好結果係佢無鍾意你？

如果係因為女校所以A0又唔駛太緊張

唔係女校 22歲a0

重讀緊書 你重有機會㗎

鍾意緊果個都唔鍾意我 從來未試過對一個人咁上心 想死

鍾意佢啲咩

放手 放開所有

有冇絲打想識下a0 92巴?

telegram
@Leucaena

各位A0絲打
如果個女仔話唔想再提起我
係咪就算A0都無得做返frd
我好來未試過對一個女仔咁上心

咁你未追到鍾意你 人地唔會無啦啦鍾意你㗎嘛

點

點追？同埋做啲乜男仔會覺得人地鍾意你?

我都唔知 初時對佢零好感

靚仔？

我答你唔到喎 因為我係靠自感嘅人

A1但已經5 6年無再拍拖
人又內向又被動

唔靚仔

咁一定有啲特質 我好奇係咩啫

聽日又見到佢了

我諗 佢有種特別能力可以令到我笑 雖然佢好無厘頭

a0女接唔接受到a0仔

通常A0係女都鄙視A0仔,包括A0女,好似係

如果a0幾靚仔？

點解接受唔到？ 反而會覺得佢會全心全意對我添

身邊冇a0女 邊到仲有咁pure既女仔搵到

拍落你就知奶野

冇工作經驗所以搵唔到工
搵唔到工所以冇工作經驗

有無工程絲打交流下

次次我中意果d都唔歡喜我 唉 心淡

期待進展

Im

次次另一位同事走呢
佢都唔出黎揾我住
所以都係未開始吹水

留名

其實知道自己衰在樣衰+圈子細
但又對拍拖冇咩興趣所以一直都冇諗住要去改
慢慢就發現身邊朋友一個一個出pool 但係我仲A0

a 0女 介紹下自己興趣呀人生觀等，樣四眼最好，我有d好介紹比你地

有冇a0絲打可以做我女朋友

果然得返我同佢
佢又出黎同我傾計

佢仲有留意我今日戴咗唔同嘅飾物，話靚

之後我忙緊做野
佢拎咗張紙
寫咗七個字送俾我

佢之前同你講咩
點解冇啦啦會咁講既

點先可以令人鐘意自己
覺得自己太平凡
冇野值得人鐘意

咁你起碼有一次經驗呀
主動啲 is okay

收兵post

有咩可能冇
巴打你幾大

可能係我做得唔夠好
份人又被動
根本冇盡力追過人
所以我中意既唔中意我係正常

可能你未遇到好鐘意既人姐
所以先對拍拖冇興趣

佢係怕醜定驚人地講閒話
點解每次得你兩個先傾得計

contact都冇比喎 ching
玩神交咩

我都覺得自己平凡到冇野令人鍾意

平凡像我路過 十個似我 情敵實在太多

20 中學畢業散左就冇拍
上到大專d女個個都有仔

另外嗰個都會收黎同我吹下水
佢倆個都會自己吹入房
但三個一齊吹就好少

咁我呢d a0仔即係一世冇女

想要一個睇戲肯陪我睇埋片尾而唔覺得我jm9既人
想要一個見到傷殘人士會直接問使咪幫手 而唔係拉住我避開、仲用不屑眼神望住既人
想叫春呀

有唔同觀點睇法 但唔會逼你認同 講咩「唔係呢 你聽我講 我上次乜乜柒柒…」仲可以坐埋一齊交流既人呢 有無呀

一樣諗法
個樣生得又唔靚
其他條件都好平凡
其實我好自卑,覺得呢世都唔會有人鍾意

睇埋字幕的確係尊重黎既
絲打好鍾意電影?

其實無談到尊唔尊重咁高尚有啲電影都會垃圾到想中途離場
但有時遇岩好電影 會想聽埋首歌 睇下字幕 回味下劇情 諗下套戲到底想表達乜野 同人討論
而唔係一行出戲院就問 點呀一陣食乜 破壞哂成件事

為"睇"而睇既人 根本唔係想了解套戲
利申 會睇片尾 睇下佢啲音樂制作人 特效係乜公司做

呢個就係我好少同FD睇認真戲既原因
有時真心鍾意既戲寧願自己一個睇

好多厹同肥婆啊

都唔知有咩方法識人
現實本身都圈子細 玩唔到frd搭frd
識網友 又好多覺得唔夾
覺得ok既 又一直只係網上傾
未必會約你見面

你約佢囉

A0 女們Pm me

有個同事問我攞電話 feel到佢真係對我有意義
但佢起碼大我十年 同埋佢唔啱我口咪呀
唉幾時先有適合的人出現

你又幾大先

廿頭

咁算啦，咁大代溝

你咩口味丫?

80後哥哥

鍾意睇電影 聽rap
笑起來好傻
鍾意聽我講野
專一
對我好

呢位同事之前講過話自己掂解唔係係二世祖
如果唔係可以週圍屌女
雖然係男人都應該會咁諗
但佢講到出口令我覺得佢好唔正經

你覺得點先算正經

唔理好醜 但求就手

好唔正經？
好變態炸掛

利申:我都想

pmed

做乜姐你

好難喎突破唔到心理關口
其他識既人會笑
還是開不了口讓他知道
同埋我朋友之前都話嗰個人神級顏值
我之前仲笑我朋友
依家我去問佢拎電話好7
不過我朋友有佢電話

連登有pm咩?

平時都好少主動
就算對住網友主動
都會好緊張

same here bro

A0仔有咩方法識A0女

問電話果d都會好緊張

Say hi會諗好唔好
利申絲

上a0女post擺低tg

連登冇絲打

我上星期想問個女同事拎電話
仲未夠膽問 仲要唔知人有無仔

有咩借口問

bro 你點同女tg法
我成日比人已讀不回

agger
仲要高質
18歲卜卜脆咁
用咩理由拎
定直接話,你電話幾多
但拎咗又肯定會有後續咩

其實後續我都幾擔心
點樣先可以keep到contact

我問網友都好緊張
好冇用

問網友就唔驚
不過無約過出去

話我想要你電話?
跟住呢

一係比你
一係唔比你

聽rap? 歐美定泡菜果d先

我講緊有又可以傾乜
平時佢同我講嘢,傾得好勉強
佢好似R爆頭諗嘢講
如果女仔問男仔,其實係咪99%會比

學下野先
當你睇得多知得野嘅時候自然對大部分女仔都識搭兩咀
唔洗學得精 一樣野又淺入深當係1234567
你識而又講到1234就夠
567留翻黎扎袋，一開波就567人地心諗你做乜咁認真
除非對方真係好有興趣
咁咪講埋567囉

唔知我比喻得好唔好呢

比？膝頭對上就脾啦！

係阿
有時1234都未必有人應

SOSAD BUT TRUE

直接問女仔通常會嚇親
搵個機會婉轉啲問會好啲
例如你話想約埋班同事一齊食飯
問佢好唔好
之後話咁大班人 再約啦
咦我好似未有你電話喎
介唔介意交換contact bla bla bla
之後其實你淨係攞左佢一個都冇人知啦

後尾佢再問點解冇左件事你咪話大多人夾唔到囉

冇女同我tg

一開始鳩up都得啦

唔同地方既
佢嗰邊淨係識佢
同佢吹水
D人會話佢溝人阿
無共同既圈子
係得個FD話佢神級樣

你收皮啦
俾人話兩句就縮
係咪男人黎架
我係想溝呀 吹咩？
你溝到你咪贏囉
班葡萄友除左話你狗公咪又係得個睇字

Hi
利申巴

both , but 9歐美比1泡菜

A0女剛剛出pool(?)留番個名先

點解要問號

佢家下黃色衫 ？

因為唔知出咗pool仲算唔算a0嘛

出左pool唔係O1咩

其實真係唔多知呢啲點計
Any肥 留名係想聽多啲其他人既意見
因為我同佢都係第一次拍拖
特別係我 唔多識點樣同人相處
大家都仲係磨合緊 所以有時候都會突然間搵野拗咁

但呢度都係a0 group 冇經歷

傻閪

你有條件咪唔怕
啲女淨係會考慮你個人
唔會考慮你點approach

好直接說出重點

唔係

咁佢係佢主動撩我傾計
只係我想拎佢電話咋嘛

都唔係既
聽多啲其他女仔既諗法
因為我都怕自己會唔會要求佢太多咁樣
同埋琴晚同個a0老死傾完之後都啟發我好多

咁你分享下

你想像下佢一班女同事傾計個時
有人話佢俾你攞電話
其他女反應係點
如果正面就有機

但成班仔笑
咁就即係可以玩完

無人叫你咁戇鳩俾男同事知

慢熱被動工程jj
完全識唔到女仔，唔想做永遠的0

engine 毒毒畢左業做野 都係識唔到女 睇黎都係forever A0

但起哄即係fail啦
如果有d嘢
應該會收逼人收 聲

又唔一定既
如果攞電話既方法自然
就算話比d女仔fd聽
佢地都會覺得冇野
返工就用公事做籍口
返學就傾功課
之後咪可以轉傾閒計囉
好似係

即係無啦啦抄人牌係唔掂

係咪旁觀者清
點解有時A0 fd 比既感情意見係有用d

A0女唔夠膽去馬 唔知佢對我有無feel
成日都藍tick我
但只要我無搵佢幾日 佢"有時"又會主動搵返我
有時返工都會陪我傾到2-3點 但係一放假就會覆得勁慢
上晝搵佢可能要夜晚先覆
成日都覺得佢係搵我zip時間 又放棄唔到
我朋友都話唔好哂時間 話要幫我del哂佢啲野
我都唔捨得
已經兩年了

除非幾岩嘴型

我覺得你應該 暗示 你鍾意佢, 睇下佢反應, 有時候我哋男仔 唔夠主動 要女仔暗示先夠膽去馬

早D放低啦

agree with u...

完全同意你所講既野
我也是呢 唉

Same here :(

拎咗ig fb 先

廿個得一個會覺得夾

咁起碼有一個

最近grade咗 做全職廢青 完全冇機會識新女

A0巴絲當中有幾多係條件差搵唔到？有幾多係眼角高？有幾多係根本唔想拍拖？

Speed Dating囉

聽落係你男朋友問題多d
岩岩先拍拖 熱戀期 又係附近做野
都唔肯接你

A0巴留名學野 完全唔識同人溝通...

連同女tg嘅機會都冇

其實唔難

冇追post
姐姐而家發展成點

識人好攰
唔明點解d人可以同時間放幾條線

我都覺得係

雖然有d憎人三心兩意
拖住你先睇下有冇更好既選擇
不過一日佢未拍拖
佢都有權揀既
佢冇做錯

咁同仔囉

係唔識同所有人溝通 定淨係唔識同女溝通先

好多做媒

第一兩個原因多d掛
唔想拍拖都唔會禁入呢個post啦

本身同我一齊呻a0啲女仔fd都出哂pool 唉

我想問 有冇 a0女 鍾意acg, 同埋會唔會 睇唔起鍾意acg 嘅 男仔

係嘅話就唔會有呢個post

A0 巴絲會唔會有潔癖一定要搵番a0?

利申a3

會,除非好鍾意佢,但多過A3一定不了

A2巴
啱啱同左個未拍過拖嘅女仔分左手

其實a0女仔係咪expect 自己男朋友無時無刻都得閒，同埋想要呵護

自問自己都好愛個ex，但我都好似唔太感受到佢對我有愛

A0老死
拍左拖就唔好成日上連登啦
學壞腦 多d問對方意見感受
始終你唔識 佢又唔講 好易爆

多數唔識表達 內向

問多幾次先囉 唔好咁快斷定佢唔好
咁收工又真係攰既 記住語氣係勁重要
唔好一下就爆 嗲下佢
問左佢攰唔攰先 唔好抱住個心態
你想見就一定要接咁 可能人地收左工想有私人時間佢話唔攰咪嗲佢囉
Bb我想見你 可唔可以接我之類
試多幾次培養個習慣 雖然鐘意你
但佢唔係你條蟲 係要好似教仔咁train

唉屌我都岩岩同a0女友分手一個月
唉

A3巴利申番

唉 之前問我攞電話個同事whatsapp我
我唔想so佢呀

點解

a0巴留名等學野

代答：柒咪唔so囉

A0巴扮工冇野做留名

分左咪分左，唔駛頹喎，下個會更好

岩岩去完旅行無幾耐就分手

暑假無生活圈子 淨係番煙腸創業打機做運動 每日都係淨係對住我一個老闆 麻甩佬到不得了

仔都冇呀屌

咁你女友係a1 唔係a0喇

咁我講a1 你又會話： 咁你女友係a2 唔係a1喇… 所以你明就得啦

A1巴路過
PS:我其實想識下絲打,不過實俾人話我係狗公

留tg?

我都等緊a0絲領養

Me too

狗公！

笑甚麼

做狗公好
連做狗公資格都無呀我

我睇你d post你似巴打多d喎😂😂

唔識同女